大圍站幾十個防暴

呃OT

守玻璃

又話香港人反抗?
又話黑警死全家?
咁點解到依家成大班黑警仲可以喺條街同馬路棟喺度
個個淨係識圍觀同鬧佢地黑社會??
然後俾黑警捉返去狗屋?
香港明明有咁多高樓大廈
抗爭者有晒地理優勢
一人一個可樂樽飛落街
都大敗成隊狂暴狗啦
點解無人做???
將軍澳手足 已經示範左
一架黃單 擊殺左一隊狂暴狗啦
點解咁好既魔法無人學?無人出?
真係唔明

利申：講緊打機，以上言論都係亂UP